無人講呢單？ 駱惠寧與深圳市委書記王偉中會面

「香港文匯報訊 據深圳衛視報道，香港中聯辦主任駱惠寧一行昨日到訪深圳市，並與深圳市委書記王偉中、市長陳如桂會面。

雙方在會面中表示，要堅持以習近平新時代中國特色社會主義思想為指導，堅定不移貫徹「一國兩制」方針，攜手推動深港兩地在青年創新創業、經貿往來等多領域務實合作，合力推動粵港澳大灣區和深圳先行示範區建設，為促進深港兩地共同繁榮發展和「一國兩制」實踐行穩致遠作出新貢獻。

外交部駐港特派員謝鋒，香港中聯辦副主任陳冬、楊建平、仇鴻、譚鐵牛、何靖和秘書長文宏武，深圳市人大常委會主任駱文智，市政協主席戴北方，市領導林潔、高自民、艾學峰等參加會面。」

見咗深圳都未見林奠

軟呢邊佢要製造多啲優惠
尤其是針對年輕人
比定新政府

是撚但啦

我覺得係硬
要深圳配合出兵/ 監禁

中共係對手 對手既策略同諗法唔需要分析下？

all dog

益支那年輕人

禽日朝見左777啦

Source?

新聞話係今日下晝喎

Why not both?

陳如桂<<<睇左陳同佳

我覺得已經做緊